有中國公司將「拜登」註冊為商標售賣成人尿片

......

在拜登確定入主白宮以前，就搶先註冊「拜登」為商標，還用「拜登」當品牌名稱來賣漏尿墊、手術衣、醫用手套等產品，有業者直言，取這個名字的原因是要「節省廣告費」。

根據中國媒體報導，用「川普」為註冊商標名稱的，多數是被列為「無效」或者「等待實質審查」的階段，但是用「拜登」為名的註冊商標卻已經審查通過了。

在這些以「拜登」為商標的產品中，有一間公司販售的商品引人注意。據中國《金融界網站》報導，中國國家知識產權局中國商標網第1717期商標公告顯示，居然有一間江蘇拜登實業有現公司，將「拜登」為品牌名稱，來販售成人尿失禁用的漏尿墊、醫療用手套、手術衣，以及醫用口罩等醫療用品，而且中國商標網顯示出來的「拜登」商標，還不只一個，目前已達99個「拜登」商標。

而「川普」為名的註冊商標(中國使用「特朗普」)，這個商標則多達154個，其中有一個商標名為「特朗普 特製·布朗·普洱」，由福州笑傲江湖品牌管理有限公司在2019年1月9日申請，不過現在這個商標被列為無效。

......

喬丹 2.0

.....................咁侮辱我登

習種牌避孕套